Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (mars et avril 2020)
Slug: new-developers-2020-04
Date: 2020-05-28 18:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Translator: Jean-Pierre Giraud
Status: published


Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux derniers mois :

  * Paride Legovini (paride)
  * Ana Custura (acute)
  * Felix Lechner (lechner)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la même période :

  * Sven Geuer
  * Håvard Flaget Aasen

Félicitations !

